今年農歷年好多支那人去日本玩, 點算

1月尾好多支那人去日本
14日潛伏期 -> 2月頭2月中去日本既手足真係MOLAMOLA

睇下啲日本藍屍有咩講先

剛剛有個朋友係東京話超多大陸人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

有邊一分鐘係無

其實全亞洲
有邊到係少啲大陸人

印尼

第2單確診, 支那人好波

池袋都有好多港豬

你點知的?